究竟點煮雞翼先會難食

正正常常 唔係講緊咩加舊屎果d
就算白烚點豉油都好好食
煎 炸 炆更加唔洗講

究竟有咩正常既方法煮 又會煮到好難食？
我估拎雞翼煲粥 隻雞翼都唔會難食 係煲粥難食姐

雞翼魚蛋湯

俾你講左

將隻雞翼煎到乾哂水已經難食啦

未等於白烚 唔難食

夠香脆

炸到乾柴,再放2個鐘

個湯難飲姐 隻雞翼可能唔錯

加篤屎煮

如果你都覺得唔難食 咁無野難食

唔解凍直接白烚
食到陣雪味同埋有血水

屌 文盲

雞翼刺身

煮麥皮

炸完之後搵蜜糖炒一炒佢，難食到我想嘔

KFC?

睇撚左做 雞蛋魚翼湯

蒸雞翼。。。

白切雞都係咁食，仲要有雞果

朱古力香蕉雞翼

煲幾粒鐘，直到d肉爛

拎啲骨出嚟，放啲你唔鍾意食嘅嘢入去煮

唔係喎 炸得香口不知幾正

以前細個試過病左煲粥食
屋企乜都無係得包雞翼
膽粗粗攞左黎滾雞粥
加D鹽調下味又唔衰得話好差
點都應該好過魚蛋雞翼湯

搵蜜糖炒完就會變左淋patpat㗎喇 我未整之前都以為會好正